不經不覺gta sa出左接近14年

真係好正
如果唔係 graphic太差，個人覺得佢好玩過 gta v
而且配音陣容超強

如果出重製版就好

CJ get on the damn train

Hey CJ!

最好玩都係sa
4起碼故事正
5唔玩online真係爆咗機就冇野玩

sa個地圖仲熟過香港地圖
武器道具位特殊載具塗鴉噴漆全部記得

揸謠控飛機嗰關卡咗勁耐

想玩返

食到變肥仔

周街可以收o靚

歌好聽。
又多野玩。
5代 因為 online 攪到單機唔掂。
以前 4 代出 dlc, 有新主角。
5 代 得online , 有 dlc 都冇劇情

搖控炸彈可以痴喺人地身上，如果痴得太多會重到個人仆街
有個cheat 係打人勁撚大力

uzumynw

童年回憶

啲密技同埋果個年代嘅風格超正，仲要超大地圖

唔計畫質，一定係最好嘅一集

警署廁所有假鳩

hot coffee

← → L1 L2 R1 R2 ↑ ↓ ← →

GTASA好玩在仲有教父版, 好撚正

有 motherfucker配音，成隻 game好玩，好笑好多
大家認唔認同？

好懷念
單機連機外掛mod咩都玩齊
仲好記得收音機d舊歌首首都咁好聽